有冇人玩神來也鋤大D？

啱啱開放左公會功能，有冇人一齊成立公會，打柒班台灣仔？

大老二?

港版鋤大D，大老二好似喺大陸玩

推

公會功能有咩用？

公會對戰，即係同人哋比賽

3個4炒